【反CCTVB 總攻擊】#noTVBchallenge 正！式！啟！動！

TVB愚惑大眾，幫黑警講說話，你係咪好嬲？
過百員工聯署，李保安擺出WFC樣，你係咪好嬲？
之後編導被炒，連監製撐良心都同一命運，你係咪好想TVB執笠呀？

唔好怕麻煩，做多一步
自己刪台，叫多幾個朋友刪台，影相話俾TVB廣告商知長期抵制！
越多人做越多壓力！

#noTVBchallenge 玩法如下：
至少刪除TVB 81-85台其中一台，或者揼爛myTV SUPER，影相或拍片
將相片up上 FB 或 IG，tag三個朋友承接挑戰
Private post: 將相send俾一個TVB廣告客戶 OR
Public post 用@ tag任何一個TVB廣告客戶 (用@，被tag嘅廣告商FB 將收到通知)

(如果一早已經刪咗台嘅，就撳 "Guide" 掣影張相代替)

****
出FB/ IG post Template:

#noTVBchallenge
無綫新聞，誤導市民，我要TVB執笠！
刪除TVB 81-85台其中一台，或者揼爛myTV SUPER
抵制TVB廣告客戶 @HiPP.hk

1. 朋友A
2. 朋友B
3. 朋友C
請接受挑戰！

TVB廣告客戶名單:
#noTVBchallenge
#無綫新聞 #出賣港人
#袁志偉下台 #黃淑明下台
#抵制TVB廣告客戶

＊＊＊＊＊＊＊＊
呢個諗法抵制TVB團隊早喺7月頭已經有，10月TVB開始同廣告客戶傾下年合約，接近9月推#noTVBchallenge 係合適嘅時候

唔似#Eye4HK 要自拍
希望大家會玩啦

抵制TVB好Easy，LIKE數就是力量，嚇怕廣告商

Facebook:
IG: sayno2tvb

TVB廣告客戶google sheet 名單 (消費前諗清楚):

TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊活動行動組:
TG channel:

Say no to fake news CCTVB

推

一個字「好」

多謝
唔好怕做多一步
我一早刪咗台

幫你推

Cctvb 執笠

有野做，唔得閒推post

push

睇緊netflix

我都係，刪埋台啦

其實上面嘅刪台示意圖係我阿媽部電視
我未影自己部電視

611晚已經刪咗

撳guide, 影返個空咗嘅導覽，tag三個朋友

我大你
屋企已經無裝電視

Ice bucket challenge 又冰桶又拍片都得
冇理由刪台唔得喎

影空空如也嘅電視櫃，照send俾廣告客戶

返屋企搞

堆

推推 我D

反光係細伯

電視節目來的 吾係反光

請攞張照片去做文宣 長輩也取消TVB 做 #notvbchallenge

我又要刪台

Posh

P牌推唔郁

POPO唔俾救護落站，市民要用M山止血

#HongKongProtest
#hkpolicebrutality
#antielab
#terroristhkpolice
#terroristhkpolice
#whatishappeninginhk
#whatishappeninginhongkong
#whathappeninhongkong
#hkpoliceforce
#831hkpolice
#prayforhk

Push

我哋P牌推唔到post..

Help push!

1/10

2/10

3/10

4/10

大家仲可以做埋轉台師～～

【全民轉台】 用百搭遙控，出街抵制TVB！

感謝

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

屋企一早裝左nowtv

推啊

刪埋台啦